蝗蟲日報：你痾爛屎就係港獨

支那人係唔會痾爛屎，你痾爛屎就係港獨，全部拖去奴改

屎同支那領土一樣應該係一大舊完整
屙爛屎就係分裂主義
將自古以嚟屬於一舊嘅屎分裂出去

我好鍾意